其實做part time查飛狗要唔要交數？

想返下工但又唔想違背良心